有冇人做過smile矯視？

見到有間請好多kol/疑似打手 有冇人真係做過分享下？

有 今年6月尾果陣做左

今個月做完

覺得點？幾多日可以返工？

即晚做完眼有啲澀, 第二日正常睇到野, 但視力未完全正常! 夜晚睇燈光好會好散

Lm

做左三個月感覺良好, 只係多左眼屎

本身雙眼近視幾度？有冇散光？
邊間做，做晒雙眼幾錢？

其實有無咩限制唔比做個手術

有無乜嘢副作用？

要事先驗眼，睇下角膜夠唔夠厚
太簿做唔到smile, 只能夠做lasik

做左兩年幾

本身500幾，100散光

兩者有咩唔同

smile 技術新d, 傷口比全統lasik 小75%
康復得好快而且安全

1月尾做左

今年

300度
只戴了一天墨鏡

尋日養和做完
無人接既話應該返唔到屋企
今日已經同之前帶con差唔多

上個禮拜做完非常滿意

養和醫健？

今日做左 旺角王醫生